法國摩佬呢排少左9up,冇幾年前咁串

哥狗都算,呢排連雲加都唔敢串 搞咩黎

季中會黎料

榜首緊係少啲野講
遲啲佢失多幾分就會出黎吠

和左波潛水呀

敬老 他朝君體也相同

佢喺教車拎冠嗰季一定好少野講

反而雪加愈黎加串

因為佢明白反雲黨完全威脅唔到佢